有無巴打有研究開山海經

乜嘢嚟

奇聞異錄

皮母地丘

由神怪之奇到世俗之美 兼談陶淵明讀山海經十三首其二

留名

山海經GO

小學畢業未

令我諗起墨香D怪

洪荒百族

曾經有人講過，「山海經」其實某啲人口述，古人筆錄嘅宇宙航行日誌...

唔知點解會令我諗起關海山

之前有巴打PO文詳細分析過

咁難食都放落個口到

回錯補償